大學canteen走咗塑膠飲管咁耐，幾時到大學lab走塑膠pipette tip？

好唔環保

做乜尻lab
做lab 做完d野又係掉
睇片算啦😂

岩, 所以啲LAB我都走曬,以示抗議

好波

都係恆大好 唔開d要用pipette tip嘅垃圾科

連登時台走咗五毛戇鳩咁耐，幾時到連登校台走五毛Azeotrope？

佢好仆街

諗起你條傻西嬲撚到震咁逐個回覆負皮就想笑

你都好得閒
秒回到...

秒回到代表好得閒？

你d logic都幾撚屎 係咪唔小心食咗朱古力

用套多呢

五毛屈完人之後講邏輯？

算，唔屈人嘅都唔叫五毛
慢慢繼續屈人啦cent
收入咁低真係慘

撚有屈你咩 隨咗你條弱智人士之外仲有邊個會咁無聊

有
支那撞車撚扮跌後屈人撞佢

唔會，禾同班手足好環保，內射、環保吹😂